打算今晚屙篤跨世紀既尿

你要痾到變人乾喎

樓主打算屙到2118？

柯24小時

柯兩日

屙成廿幾粒鐘

要屙幾多年先到下世紀

樓豬諗住自己屙比自己飲
不停24個鐘

我諗樓主應該搵定條水喉插胃

年經

張學友

年年12月30號都有依個post

難分真與假

鵝肉假燒鴨

屙到2100都可以叫跨世紀嘅

想睇點誇世紀

屙返八十幾年